[月經] iOS集中討論區 (136) WWDC 2020 6月22日

A12Z iPad Pro 2020
Macbook Air, Pro 13’ 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.5.1, iPadOS現已推出

13.6 Public beta

13.6 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

國絲留名

NPLM

LM

留名

碌咗個橙入嚟

lm

自由雀個電訊更新係咪唔好update

雷蛇LM

Iphoen11 更新到13.6 啲電都係倒水咁
我部機係機皇定有巴打都係咁
有冇得拎去整

呢兩日突然間load 唔到個電話簿
重新開機都唔得

up完少咗格

係iOS 13係咁

應該唔關事

11 pro 覺得好過 13.5 同 13.5.1

機皇即係勁啲嘅？

老灣留名

手快up咗

Why? 啱啱彈咗出嚟updated

大唔大機會出耳罩耳機

我收爆喎

一樣收爆嘅，係間中load圖慢咗啲

尋日部iphone11自己restart咗三次

有時仲微熱
我係咪要backup部機
Reset 返再recovery
定已經死症
有啲人部11又好似冇乜野

機皇啫係仲左bug 機

微熱就不嬲上下連登都會嘅

我發現佢好多app都會係背景工作成十幾個鐘
明明我關左背景整理

明顯係上咗13.5打後嘅bug嚟

但又唔見好多人討論
我update到13.6beta 都係咁
而家上網睇小說 每3-5分鐘跌1%

咩叫法 未聽過

三個星期前13.5已經不斷有人講緊

開個po俾你睇啦5月22開始已經有人講緊

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

仲要成日部機發熱

屌你老母都痴撚線架

SE雙卡倒水 幾時出update

玩劍靈：革命啲電倒水咁已經麻木晒，話知佢背唔背景，又唔會定期開嚟睇，成日凝住緊係覺得電用得快

Pro Max打足一日要叉3次電

11pro 13.5.1電量正常

我部11都好彩冇中到背景bug

冇問題一切正常

掛機驚我會用中階an機/模擬器掛

利：已棄

掛機會用7 Plus，長期煎蛋Mode

有冇透明手機套推介

Cheap cheap地去金魚街某檔有$10個超薄嘅透明套賣
厚料啲都係$12咁上下
買定幾個
變黃即換

我覺得反而係連登個APP出事

想用硬套

用緊百屌既air jacket

整花部機

spigen Quartz Hybrid

唔係
Dropbox, 商台, 芝麻來電 都係咁

唔會 而家日日拆嚟洗

係 比早幾代易拆左

shortcut 係咪傻9 左？

好撚樣衰

Btw又係你條友 好撚嘔心

根本就係13.5問題,又唔見13.4有事
Apple班Code狗同QA全部食撚哂屎咁都俾rollout

top嗰啲去晒搞14？

重有九巴app都係

其實係iOS13加完bg processing task就冇正常過
一嚟，好多app變到唔識背景自動更新，用呢樣做收費點嘅app中晒伏
二嚟，狂kill app/唔識kill二選一

部11 pro成日綠芒 係咪要換芒先有得整

有機會佢哋用嘅sdk出事？因為又有好多app無論點用都唔會咁

佢發生乜樹？

部 Iphone SE 第一日買，依家已經跌得99%電

自己起底

41.1好返啲未
唔知更唔更新好

上連登都熱正唔正常
11pro 開售第二日買 battery health 91%
有冇人有同樣問題 係咪可以同蘋果反映
可能有得好似之前唔記得6s定7 話成批電池免費更換

士多 電信商 定電器鋪買？

聽講士多只外好多鬼機

基本上絕大部分都係輪流出現呢個問題
所以似ios多過app問題
ios最自豪唔洗kill app既特色無埋
而家要用一個kill一個
如果由佢就好大機會又係背景到狂燒電

咪又係同一班垃圾

最近連登app成日彈app
用緊13.5.1
有冇人都係咁？

我up完少一格
有啲up完收爆

我都少咗一格

iPad OS 14 希望可以有multi user account 啦

士多

同求

我想d app window可以自由resize

今日twitter有啲iOS iPadOS 14 leaks/ rumors

有冇人知整magic trackpad係咪好貴

唔好整住好啲，睇下今個月出新iMac會唔會有埋新既magic trackpad

今個月出咩?

22/6 wwdc

呢個真係未試過

Mactivity? 黃店+ Mac專家
利申：未整過

換電點解唔反原廠換？
慳果少少為咩

唔知點解更新左13.5.1之後 部電話長期收唔到
平時收爆既得返兩格 收得麻麻既直接變收唔到
做乜撚野

點解Apple music成撚日幫我add啲我冇add過嘅歌入歌庫
搞到我要逐首用個濕鳩haptic touch delete，徙晒我d時間

係咪加過人地啲playlist?

冇呀一直都係自己用

士多啦
電呢家野唔好慳

希望快啲有新款ipad
舊果部壞壞地...

update左幾日
尋晚無啦啦KMB係background run左成晚

WWDC呀呀呀呀呀

有冇巴打用緊pia vpn?
我試用左幾日，有時會無啦啦連唔到上網抵唔抵課一年

仲有一個禮拜

重要用一陣就發熱屌佢老母
13.4都唔會咁

想問下 過左保養
換電洗唔洗80%以下先換

定我比錢 想換就換

有錢想點換都得

憑本事問人借錢換

唔知呢幾日會唔會每日一蘋果又唧下啲新硬件呢
反正都冇實體發佈會唔洗理現場反應

我之前試過想俾錢換iPad電
但天才唔俾

淨係諗到Air 4, airpods lite

開Apple Pay八達通安唔安全

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

7點前一齊入去like同推上熱門

chok巴 最後召集 幫手pin幾個鐘

安全呀屌你老母 個個都問埋呢啲問題

咪亂講呀
唔見左電話點算？
電話冇電點算？
冇帶電話點算？
畀人嘟你褲袋點算？
好唔安全架唔好用呀

有冇人用緊有 Made for Apple Watch 認證嘅 portable charger? 有冇邊隻正嘢推介?

香港科技咁撚個原因廢除咗廢官廢政策之外就係有班低能user

apple TV 新版

之前睇過消委會report呢個牌子雖然係平但係好似唔太穩陣

一隻手拍唔響
俾唔到信心人
人哋咪唔用

find my 鎖iphone會鎖埋卡
有五個鐘可以嘟
現代人唔帶電話=on9
實體卡一樣有呢個問題（但係會唔會真係有人咁嘟嚟偷錢？）

做乜咁好心答
真心？

係試新科技上芝麻人行得前過港豬好多
可能佢因為佢哋所有嘢都冇信心同唔安全

無錯
中國人用係因為現鈔唔安全

其實係因為獨裁政府逼到佢地完全冇選擇權

而且又污糟又霉俾我都寧願qr code嘟住先

冇PAYPASS PAYWAVE既信用卡係咪用唔到APPLE PAY?

唔係 銀行比你加就得

岩先加左張冇PAYWAVE既卡
搞勁耐都用唔到
咁應該係佢機廢

琴日打波掟彎咗部手機
應該等 iphone 12定買11算？

10000 10w type c嗰隻幾好用架
呢隻當初買嚟淨叉錶，都叫合格嘅
但俾我揀多次，都係買多條原廠線算數

等iPhone12係option之一，即係你部機仲用得

買唔買11咪睇自己會唔會心理不平衡

手機係用到，不過鏡頭已經用唔到，影唔到相
感覺就出12先換11好似有啲蠢
btw thx 巴打

Air 3 Mon 有白印
係咪要book 天才bar

咁cheap cheap地換住SE先

係
直接指住個印佢就會換

又要講10.5 pro冇得咁換

過咗保？
我10.5 pro保養期內得喎
仲要換過兩次

iMac > Mac
AirTag

AirTag
Everything Apple Pro 講左成年幾兩年話就出

過咗保先出白印....

好彩9月先過

點解出面吹風嚟緊出平面設計嘅iPhone 12唔係應該出iPhone 11s先咩

技窮 冇得再擠牙膏整部s 要改下Design 出多幾款大細同顏色咁

有5G嘅話算係大改
冇理由仲叫11s

有無巴打試過用用下會no sim?

iOS13.6 beta

期待緊今年會唔會換mini led，今年唔換姐係12S先換

有無人iPhone申請新卡 開通後八仔個app都見到
但用張卡 read到 但Wallet app完全無扣過錢
但八仔app照見到有show

有24"既話部late 2013 21.5"可以退役

換樣+5G 足夠佢改名做12

有冇巴打部ipad air2019/pro彎咗少少
有冇得搞其實

之前部air 2用咗咁耐都冇事

今年美國back to school送AirPods

3D touch後再無突破性嘅新功能

diu

想佢俾返3D touch/ 更新嘅代替品

Apple 講咗 Xs 之後唔會再有 s 代機

依家先知

屌 苦主

我仲諗緊係咪我坐過

發覺用少少力可以咬返平

Air3

德國係Apple tv

睇錯TV+
係乜撚都無呀

邊到睇返黎？

香港係咪除咗平d無野送

Back to school 香港好多年前就無
之前送好多嗰啲咩beats headphone
幫屋企人買過Macbook送

可unpin了

有無人有用開easybus
個widget無啦啦唔識更新

testflight好似fix咗

突破性就係徹回3D touch

即係雙數型號先入手

CPU用新製程就入手
同製程第2代超頻拉效能食多啲電

加ram/換樣嗰年入手

次次都係諗住睇左個樣先換，最後都係代代換

我正式版 咁點

換樣嗰年換應該最開心
因為最易睇到同舊機嘅分別
不過Apple每次一加ram嗰部就可以玩好耐

次次都換高階機種，下代可能試下非pro機種

所以目前睇嚟iphone 12抵換
5nm CPU+5G+加RAM+換樣

你老味垃圾app

你老味垃圾ios 13

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

唔係話最新既模型機又無換到樣咩

依期傳午餐肉機身，但個notch 有變細

過左保養先換啦

新模型機好似notch都一樣

打錯字，係*冇變細

12都預佢繼續m額，係睇埋個殼會唔會用iphone 4 design

凸鏡頭已經唔係iPhone 4

自從5s之後款款都凸鏡，寧願佢厚多1mm唔凸鏡

你都幾撚搞笑

真，寧願厚啲巨電但窄身

八達通轉入apple pay後啲5月份交通津貼要下個月先拎得

成日都唔知貪嗰小小薄做乜，明明厚啲大電又唔使凸鏡頭

睇樣所以冇換 正面一樣

有無巴打絲打升左IOS 13.5.1之後，藍芽用唔到，之前13.4明明仲用到無乜野，但食咗家連唔到

apple好似有鋪癮係整薄，ipad又係越整越薄

點解MacBook 唔用faceid ？

鏡頭好耐無升級過。

iPhone幾時微距？

何止無升，仲降咗級

19年pro仲廢過14年pro

會唔會12 pro 先係午餐肉呀拿？
無pro就照舊11 design

而家BOE OLED 全部都唔pass會唔會有機會12會用Samsung/LG OLED? 定係會用翻LCD

如果用Samsung/LG OLED 會唔會加價

其實一萬元已經覺得到頂，再加真係

講緊Non pro 加價
Pro 本身已經用緊Samsung OLED la

sor,睇錯
我覺得如果用oled未必加價, 好似2020 ipad咁
加ram加容量都照舊價

邊會咁著數

閪女人走左，apple唔會亂黎

見到samsung s20+同sony 1m2賣8K...依家iphone真係冇特別貴

我啱啱相反，
舊年買咗11
如果今年12 pro真係有120hz refresh rate，
我會亳不猶豫升級去pro
6.1吋好啱我心水

電冇乜upgrade嘅話實倒水

加厚

要睇午餐肉係咪同不鏽鋼邊框掛鉤
咁就真係pro先有

點解

不過果幾廿蚊

我成舊水

我買咗Sony

下次電量做到核電 同改善數據接收（wifi &data) 先會買

今晚有冇beta呢

你今年3k買iPhone，8k買sony屌多次an機好撚貴先

遲啲可能10k買iPhone呢

sony次次都係個樣正，但係用落就

唔理了 等下個禮拜

有冇人玩咗watch錶面app 好似幾正

好似好複雜咁
有冇現成整好俾我改

???

Clockology

自己完全唔知點整

11已經覺得幾重下

仲要厚左

作為懶人 都係down人哋整好

120Hz做到ipad pro咁核電就好，過多幾代可能得

我部11自從上咗13.5.1之後一個星期內由99跌到97

xs係咪唔建議上iOS 13

唔係
SE1都順
不過倒水

大家用咩天氣app
內置同香港人出嗰個都睇唔到9小時預計濕度
windy好好用架？

Windy係電腦數值預報 唔經人手處理 未必準

Windy就係啲報紙佬睇完之後吹到行晒話周未或掛8號波然後又冇風嗰個工具

Backgroud燒電燒到壞左

有冇咩辦法搞搞佢

Kill晒所有app

成日走電同發熱
wifi同data都慢左好多

好撚後悔升咗上13.5.1呀
15.5都仲好地地

13.5

有無推介?

冇 呢個等其他人推介 我自己用天文台咋
我淨係想表達出唔好用windy呢個訊息啫

倒水就不了啦

以為Chok囝自己寫既app
Chokology

我都好撚後悔

唔理啦上咗13.6先

點上？

有冇人用whoscall而加查唔到電話？
一查就oops出錯

好似機身制唔同位啵

我仲見app store有comments話點解天文台唔轉用windy

個名好似for黎打j

iPad pro 開120Hz 其實都唔核電

iphone 其實唔使120hz

幾時整連豬版

我長開120Hz，成日用都可以2-3日叉一次，仲唔夠？

我用左咁耐ipad pro都係長開120hz
都係2-3日一叉

點解我睇套戲可以由100% 去到得返50 幾

記得準時睇

我覺得其實iphone 90hz係咪都夠做始終動畫frametime平穩啲

90夠晒啦

想問下咩位開關120hz

裝唔到個錶面

邊度搵?

1password係唔係冇得開folder做分類

開啟「設定」app。點一下「輔助使用」>「動態效果」，然後開啟「限制格率」。

要入呢度

要reboot錶+電話

thz, 我今晚再試試先

鏡頭都唔同啦

睇youtube一個鐘10%電，真係夠？

你唔講好地地，講起又好似係

Chokology
chok多兩次...

睇youtube都冇120hz；就算剩計睇片都可以連續睇8-10個鐘，你想幾耐先叫核電

痴咗線

Back to School 2020 好似送 Airpod

美國🇺🇸

香港唔會跟咩

香港冇咗back to school幾年喇

原來係咁.

冇嘢睇都成4000 like

入去睇好亂
之後用月費試用版開好多保險庫當係folder
順便del埋冇用既野

俾hkonger 玩到寸曬

收到email了

尋晚like

都係自己玩爛

成班人攞啲Beats 炒

WWDC 要嚟喇

一年一度嘅craig見面會又嚟喇

metal🤟🏼

依家tech company轉哂玩法，全部都玩訂閱制，未必想靠賣hardware搵錢

好想同Craig BB視像會議

想問下邊到有得分期買11 pro max

而家買11比老母會唔會好尷尬

年尾又話出12

信用卡中心

之前老母節買咗11比老母

諗緊而家去Smartone用客戶價
上網買賺信用卡回贈係咪最抵

唔會嘅 呢部抵用

我都覺所以先會諗吓問你地意見

Tim: Thank you...! Thank you!
(Audience claps)
Tim: Wow! Thank...
(Audience continues clapping)
Tim: wow haha thank you and good morning!

$6000買11冇咩心理壓力
唔似得買pro咁俾咗成皮嘢
唔夠三個月變舊貨仲要望住啲清貨跳樓價咁大壓力

而家啲電話都冇乜好更新冇乜感覺了

11對老人家黎講好夠用
信用卡如果有回贈最抵

其實而家11有冇跌得好勁
邊度入最抵
我自己考慮Smartone客戶價送爆Mon保
同埋計埋信用卡回贈

有冇人呢排出咗喺邊度出

蘋果software都賺唔少，hardware而家雖然無咩突破但都係賺到笑

依家啲新手機只係買個靚啲啲嘅相機
唔影相嘅話真係冇大多換機理由

我中意細機
X 同 11pro 用落差唔多

細機控但想下代有大電

求link

Thanks Chok巴

點用

clockology app

等13

送貨上門洗唔洗本人簽收？

唔洗

無每日一蘋果既

唔知點解我sync 唔到

冇觀眾...好odd

學TVB整啲罐頭笑聲/掌聲

好撚煩啊個背景bug

傳12出5.4寸
應該同6s一樣大細
佢出我狗衝

我隨後

WWDC is coming

會唔會得番電量成為缺點

有冇人仲用緊6S？
近排更新完之後，用其他App冇問題
但連登上上下會lag左

我老母話
唔倒水都已經好好
仲要老花睇唔到佢lag

不過13真係倒水

6s真係一部好好嘅機
依家用SE2好有當年用6s嘅感覺

電
我又唔習慣訓就叉
每日朝早大概80%左右
大概到12點得返50%

我用超輕充電器
5000 mAh 重量128g，插一個鐘左右又80幾%

XR用家

我當佢少左啲電咪又差唔多

13倒水係真，我粒電上年先換過一次
而家真係出一出街就見紅，SE2 又係驚倒水
聽講ios14仲有6s份，Iphone越出越貴有諗過轉會，而家諗住捱多年，睇下12 部5.4吋咩情況

多左個wide-angle 鏡頭, 唔會差唔多

重裝app 我之前都係 重裝完無事

我第一次用都係咁
跟住reboot 錶同電話又用到

WWDC 唔係只係講工程野咩

笑笑小電影

呢度好多工程師

業餘

有時會順便出埋新硬件去promote佢啲新方向/技術

係咪整張gif 既去底版就入得?

今年wwdc先正
有dev ac有得免費玩佢啲活動

要轉做片

app store 個subsciptions 冇反應，應該點退款?

好靚

系統語言轉英文，或者用電腦版itunes

你哋入唔入到落錶
我自己入唔到連豬

冇嘢了 用得返

今年可能有Air 4

但唔會用X系列U掛
俾A13?

學cheap iPad啲衰嘢
照俾A12

Air 3 A12, 我覺得會俾A12X Air 4,因為ipad pro 已經有粒勁小小既A12Z

iOS 13.5.1 + iPhone 11 = 機背經常性突然熱辣辣 仲有倒水電

12係咪好似九月10月出

等出左A14X先講

唔識整

想知上13.6會唔會好啲

iPhoneOS 14 is coming to town

13.6仲有冇background apps 長run食電問題
13.5.1日日凌晨screen off app 長run食電真係好on9

你講唔識整入錶 定係唔識整錶面

錶面我都係砌lego咁砌 砌到順眼就算

好似係冇分別

唔識整入錶

因為咁所以唔買se諗住等下

down完個app
sync出面個post第一頁個插件入錶

reboot 電話手錶 跟住就輕鬆

用緊6s諗緊好無轉11 pro
定等12好

要問Gay Cook

老母大人買咗一個星期都無就已經咁

Check過晒setting 應該無問題

所有apps已經係最新版本

iOS又已經係最up-to-date

最怕係電池品質出咗問題

我升完13.6一樣有

新手問
邊個apps

[Apple Watch] Clockology 正式上線啦!!! 自己整錶面, 唔係大陸野 (1)

仲未有硬件發佈

九月都出新機啦，係換都等個陣先諗

上咗13.5.1
之後連Bluetooth mouse 上下左右調轉曬，有無人係咁？

屌

天才係sales 幫人搞applecare 換野㗎咋

佢對新機同iOS launch 唔比你同我知得多

執鋪上架個時佢地會比我地早知幾個鐘

大家有冇同另一半/family既好to do / grocery app推介

佢地早過我地幾個鐘玩到部新機

好難搵到個又靚又順
ticktick唔錯但係中國developer黎

我琴日睇新聞都話九月10月出不如等12算
仲諗住幫老母而家出11

好想快D出新機

mini led

年年都9月發佈，之後一星期後開賣，今年因為武肺先搞到要10月或11月開賣

iOS 14
iPhoneOS 14

等12吧
都頂咗咁耐
唔爭在等多3幾個月

見有到減$2600

SMT係咁彈出嚟叫update，有冇得block左唔俾佢彈

多嚿魚，講真其實iphone同ipad系統上嘅差異都未去到要分成兩個os

其實而家11pro個大細同6s都唔係差好多姐

Update咗佢

WWDC 6/22

SE made in India

Wwdc 會唔會公布九月iPhone 12既料

你睇返wwdc 2019先

又回歸原點
用返一開始嘅名

即係一定會取消iPod

今晚會唔會有新硬件啊

可能12 12pro 都有機會有一部分會係India 做
之前流出AirPod Studio Assembled in Vietnam

同iPad OS 分番開 有啲嘢

我就覺得又未必

跟據記錄
ipod touch gen1 開始都係用 “Iphone OS”
我諗最多整個ipodOS

咁係我睇漏個 space
的確係新名

咖哩味iphone

無可能 咁樣pro就太廢

你呢部ipad air pro嚟？

6/22咪知囉

有冇風吹緊係下一代iphone會用type-c ?

我硬係覺得iPad應該要整無線叉電

平時瞓覺電話耳機都擺上去

好似吹下年

下年portless啦 仲type C

Portless好呀

portless最似apple作風

冇埋籍口俾歐盟嘈

再整返啲信仰叉電板
要用佢嗰啲先有特定功能

EU真係好撚on9

想要磁吸叉電

三五年都冇咩可能

呢樣我反而撐eu
統一d差電插頭
唔洗下下帶幾條線/轉頭先叉到尿袋或者其他手機既電

磁吸應該幾型

可以統一做無線

買多啲轉插，撐apple賺多啲錢

magsafe都俾佢cut撚咗

會唔會出AirPower 🤪

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！

都未解決到發熱

最近發現「Now財經」app好似有問題

每日竟然有成10幾個鐘背景活動 好食電

已經即時delete

一個月前已經有人講緊，你倒咗成個月水定係啱啱先升

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

磁吸portless都ok

Sorry 老母買咗新iPhone 要睇財經 最近download完 先出事

平時好少特登去留意有咩app會有問題

似廣告問題，我開咗Adblock，KMB同Now新聞都正常

有冇人wts 改唔到last seen setting
自己冇啦啦轉咗nobody
想改又改唔到

same

個個都係 應該whatsapp有問題

一樣
以為自己set錯野

Same

部S E電真係細撚到我想換11
第一日用到而家好多次喺街冇帶尿袋冇晒電

利申 失業中 重度用家
唔打機少Apps

Whatsapp又做乜尻

部ipad 無端端hold 住白蘋果畫面
連itunes 又認唔到
係咪收左皮？

想問下大家去唔去到subscriptions果頁想取消某個訂閱左既item但用左幾個方法都入唔到subscriptions

手機語言轉英文，聽聞可以暫時解決此問題

解決咗喇~
新 AirPower prototype 用 A11 CPU 解決咗發熱問題

咁呢部粒電係細

手上an/surface/ipad pro 都usb c, 係死剩iphone

btw, 13.6 個backup 好煩, 搞到settings 個紅波波長著

4.7"旅行用尿袋叉3次先頂到返酒店

裝厚生省個app有得玩

知唔知而家邊度仲有iPhone 8 plus賣？

hongkongbusinfo 係咪收左皮啦？
搵唔到個一個咁簡單咁順咁好用嘅巴士app

呢個真係好好用

iOS 14出未吖 就來痴線啦

apple會唔會出遊戲機侵入多一個領域呢

用a系列CPU嘅arm架構遊戲機？歐美啲AAA game廠應該就睇唔上眼，要行switch路線自己開發遊戲

不過依家app store啲憨鳩課金game Apple抽成分分鐘賺得比幾百萬銷量嘅日系game廠多

依家arm可以run到咁嘅畫質，由於只係手機/iPad驚，gameplay一pat屎

電話game真係唔掂，以apple既能力可以開發遊戲用既cpu係自家遊戲機上面，數位版遊戲可以係app store到down

上年iPhone發佈會玩埋啲支那製山寨game都知Apple目前對遊戲市場冇乜觸覺

apple不如撈hifi界啦
hifi硬件先好搵
佢自己本身都有iTunes/Apple Music同啲唱片公司打好哂關係

講真唔好搞咁多嘢啦
你睇下佢個apple tv+同啲入面嘅game

係未22號有iOS 14 beta 上？

23

如果apple 出手提機 我估屌打NS
畫質已經贏撚咗

出部手提機打柒switch,再搞生態圈可以連接iphone, ipad

電話，平板，智能手錶都玩夠，下一步應該要遊戲，hifi界

第一日就連接iPhone iPad

唔見左airpods 2個盒

想要返個router

蘋果放棄左白色垃圾桶

搵velop/orbi OEM刻個名啦我OK嫁

紅波波
唔知點解個名好可愛

是但收購一間用佢技術再貼牌賣

如果apple嗰個壞咗我諗都係orbi算

orbi 有咩過人之處?
我都驚個 Airport Extreme 收檔之後點算

都係一座嘢 唔洗伸天線出嚟
最主要都係買呢樣

google 下 ubiquiti

HomePod唔係唔好賣咩
我反而最想佢出無反相機機身同無人機

有fd帶撚拎口罩都解鎖到部機

velop散熱好，而且唔分主副機

我都試過 過機率好低

用緊asus, 等壞左就換無天線

好期待牙添今年點樣sell 佢哋嘅most advanced face id

Ios13.5.1係咪有bug，叉到81就停左

識學習面部變化 認口罩都學到

打緊機？有時玩劍靈：革命叉到80%就停或者好慢
Kill app就冇事

乜都無開過

velop我睇過價錢啱嗰隻冇USB頭
orbi有 我要插ikea

Ios個battery health係咪唔準，用左2年仲係92

S0 係咪玩唔到

唔知iOS 14 Memoji 有冇口罩呢

要watch os 6.0

我嗰部已經學到我戴口罩個樣，
基本上唔係太光就解到

部AirPort extreme舊版仲未有事發生過
好似就嚟11年

咁係，lan線位都少啲
desktop都轉晒無線

黎緊呢次係咪會出iphone12?

要問返Apple高層先知喎

我用緊新版

等我whatsapp高層幫你問問

佢有冇叫你幫佢買點數卡?

用咗一個月S E仲係100%

我叫佢幫我買gift card

咁佢點回應你

以讀不回

佢應該會喺 WWDC 2020 度提起你

每日「Now財經」背景運作有成10幾個鐘

好恐怖

我去「電池設定」睇到

千真萬確

難道中共響背後做了手腳？

要暗中監控大家？

陳年舊MacBook仲有冇得trade

到底仲有無可能有新router出

個部門都冇咗

希望真係好似 AirPower 咁會翻生
第啲 router 幾勁都好, 真係買唔落手

個iTunes media服務無端端食咗我109mb
有冇人知乜嚟？我想熄咗佢

Tim: 太襟用搵唔到錢 不了

無話無, 但價錢可能=0

禁部iPad air 3都唔收

會唔會iphone 12出埋都未拎到一萬

有人幫我處理就算，唔使錢

放上肥花度賣？

捐去明愛電腦工場

唔知Apple store 收唔收

重用唔用到？咁啱依家無電腦用想要

而家iPhone x 64gb trade in iPhone 11 64gb trade 到幾錢
定club like 5699 買算

apple trade x得$2200 左右

64 gb 係2200 ？

冇講

出街鋪放好過

如果嚟緊xs 256 trade得啲垃圾價嘅話
我應該keep住用多年算

x嗰陣成皮嘢 唔放了 用撚到冇update

前日買咗Sony部新機
午餐肉設計好正
希望iPhone 12重回呢個設計

根本午餐肉先係皇道

以前有個app靠震部機轉360度影相
iPhone 6一出就收咗皮

唔好再出弧邊moom就更好
無意義既設計

好事嚟，咩都唔洗煩

補圖補圖

我本身都冇諗過買呢部
但有次經過胃信見到真機靚到不得了
終於有番Sony應有嘅水準
諗咗幾日之後就決定買

講真睇到有少少心動
但係用慣咗iOS又唔想轉返An

ios 14新功能預測

我都有用個app, 超正

幾靚, 有當年z5p 果種靚, 但我驚部機廢到好似z5p 咁我用左半年就換LG G6

我前排放咗部Note 10
然後物色咗好耐下部Android用咩好
見到呢部幾靚就扑鎚

國絲真係好有錢

G6我用過
又係好靚
但LG個UI用落好唔得

an 機ui 想轉就轉

換電話係我唯一娛樂

我覺得一半一半
個UI本身唔好嘅話
luancher都幫唔到太多

入完imei 話我係iphone8 ，仲要trade 得950蚊，係咪搞笑

再入多次有1600蚊，但自己放點都有2000 啦

刷rom

頂 買左11pro max兩日
發覺太重太大
如果trade in返Apple 換11 會唔會好on9

點解唔摸實機先決定

有去士多摸過
摸嗰陣覺得可以接受
但用落發覺唔掂

11唔會輕好多
你一係直落11 pro先會feel到分別

當年我7plus都係咁
但係嗰陣得佢有雙鏡所以頂一年

11 6.84 oz (194 g)
11 pro 6.63 oz (188 g)
11 pro max 7.97 oz (226 g)

咁你覺得換唔換好

pro max加殼加貼之後成舊磚咁

你預用兩三年以上就點都換部舒服啲
如果你到時12又想換就算啦

原來11pro重咗咁多
xs明明都只係177g

3部都係磚頭

唔換架啦 那有錢
咁聽日去士多問下佢呢部99%新機收幾多先

實際跟身用嘅有幾部？

2部
一iPhone一Android
但部An成日換款

Apple應該唔收
出面啲價都唔會太好
大鋪依家都不時減價

Rich絲

點解唔收

因為未出夠一年

11都多咗個鏡頭喎

冇
呢半年克制咗好多

應該係pro舊電大咗先啱

士多個價最賤

得XR嗰期追到市價

有冇人都覺得pro max太重

iPhone 11 plus plus

不過真係核電
11會唔會差好遠架

好心iphone用返輕d既物料，依家11系真係好重

前後玻璃

擺明金屬機身先靚

又或者，慢慢地，肌肉力量會追上。

舊年9月一出就用
到而家都唔覺
可能我用慣大芒

11都叫重 咁pro max點算

11系啊，三部都重

鋼框都好重
如果用鋁會輕啲

用唔到無線充電好似

Apple幾時改control centre可以完全熄撚咗個wifi佢

拆咗塊玻璃 即刻輕曬

係 做玻璃都係想用無線叉
果時好多人話android 有曬無線叉 但iPhone 冇

可能我問題 我識嘅人冇人用無線叉

唔多人用無線叉吖
只係android support 跟住咪屌apple 點解唔support

因為啲廠唔跟無線叉電板
大家唔會特登為咗個功能而買塊嘢番嚟

但冇得一路叉一路用 對我嚟講幾唔方便

我覺得無電叉只係用嚟補完大家平時唔用機但又唔插線嗰個moment
一擺低就叉

係床用根本用唔到
真係for你訓覺用

11 pro唔算好重，我唔鍾意咁輕，好似無野揸上手咁

用 shortcut算啦

等12 5.4"

無線叉最唔好嘅地方係發熱發得好勁

喺床到就唔係用電話啦, 書房imac正常已經睇到晒你插喺玄關/ 床頭櫃無線充電電話嘅所有資訊 + macOS 聽到電話
睡房一係apple tv 一係ipad / kindle , 仲碌電話折磨自己?話時話依啲無線充電好好用喎, 一放低就叉電真係有乜嘢緊要嘢都睇到, apple watch 又會自動變做床頭鬧鐘功能, 正常冇理由會想用返插線wo....

7.5W
要黎叉電話

你肯定未用過 7.5W 無線叉電，叉得都好快下

無線叉點都唔夠有線叉快

其實都係睇使用習慣

如果成日攞起放低就無線，如果一用要長用好似打機咁就有線

11 pro max原裝18W我都覺得唔夠快
同我講無線7.5W快

講快慢關習慣咩事
你無線做到最少18W先講

你邊叉邊用? 咁俾夠 30W 你都唔夠快啦

你不斷攞起放低行開行埋有線咪即係玩自己，你唔mind 另計

成日頻繁行開位無線係比較好，而且期間消耗嘅電量多數唔多，無線個速度都夠

當然你要話18W冇問題，我夠想冇電一嘢叉爆咁嘅速度，但係又要諗發熱同傷電問題，一樣你唔mind 另計

利申，冇用無線

係小火龍定係亞古獸 分唔到

 WWDC20 集中討論區

無線充電座唔係充電話要嚟做咩？

其實正常放低部機一兩個鐘就叉滿，係佢唔得囉
可能人地真係要揸實部電話唔放，分分鐘過萬上落揾好多呢？

令我回想起之前都俾ex 老闆串我想要work life balance , 講到月入幾萬太低賤係冇資格有自己私人時間空間

rich

xsmax 表示 搵粒尿袋行快充都唔容易

30w尿袋 我都嫌唔夠快

其實點解要熄

認真 部11買左咁耐真係好少插線

same case
當年用se, 真係覺得對眼睇唔掂咁細mon, 咁啱屋企人換x 我就接收左部7plus, 用左一年真係好難頂就換xs, 感覺非常良好

但論size 都係手上部8最fit

越整越靚
我淨係黑底換隻Pokémon

好似對今年WWDC 無乜期待..
因為無乜想買
11pro 又至少可以用多1年.. 不嬲2年先換一次
watch s4 又無必要換, .
ipad pro 又仲加唔洗換...少用,,,
macbook pro... 更加唔洗講...已經少用電腦.....除非IMAC 出新DESIGN.
apple tv 4k夠晒用啦.. 都係睇野姐....
homepod 又係...

WWDC同你想買啲咩有咩關係

有架...通常有野想買先睇
今似好似無咩流出咁既?

仲有 AirPods, Apple tv update

24吋IMAC 正WO

可能有Airtag, Airpower, airpods pro

但11係大部少少
揸上手 11 Pro 感覺冇咁重

對士多來講99%新應該係冇意義
都係好低價

你地用有冇成日自己彈返去原本個鐘? 好煩

可唔可以 share

好多人迷信熄咗會慳電啲/強迫症一定要熄
但明明熄咗就用唔到airdrop
佢依家一㩒就斷Wi-Fi對我嚟講幾方便
不過個人喜好冇辦法

我啱啱轉Apple冇耐我都想知開Wi-Fi AirDrop 藍牙呢啲擺喺度唔用係咪食電

用電就一定有
個人覺得積少成多

有開就會用電，差在多唔多

set咗keep住上一個app都有時會出咗去

係真就正，21又太細，27又唔夠位擺

真係痴鳩線 夜晚訓教d 電可以扯到叉住電都得廿幾%

Wifi 係極少
藍牙係冇咁濟

你一熄咗就冇咗
GPS accuracy, airdrop, handoff

仲有大把人認為新機粒電要叉足8個鐘先

想買多隻HomePod
希望佢出新兼可以同第一代一齊用

難d wo
聲都唔同啦
除非用返一樣料
換個CPU 就算

老豆老母都鍾意熄鬼晒
用佢哋部機要專登開Wi-Fi

夜晚仲要熄電話👍🏼

係咪開左6位就以後都開唔返4位密碼？

加咗支聯卡？

wifi慳電過4g架喎

係囉屌貪嗰15蚊
remove左張卡都冇4digit passcode個選項

咁賤

其實無乜人知

搞撚掂
要將張支聯信用卡remove埋先得

我老豆加咗銀聯卡入iphone wallet度，冇加到落apple watch
結果都要求apple watch加密碼

我同佢試咗好耐都搵唔到問題係邊，最後發現係銀聯卡問題
佢嬲到cut撚咗張銀聯信用卡
銀聯卡真係麻撚煩

唔明apple點解會俾佢咁玩
又credit又debit又6又4又要入pin

中共一出聲中國icloud就轉雲上貴州，銀聯強制set6位密碼又算得係啲乜

唔理Apple 點解咁先啦
又唔見其他卡有咁嘅要求嘅
支那嘢真係奇奇怪怪

放一部全新11 pro max 256 太空灰
$9000
有意tg

排$50

Esim 加sim 長開食唔食電

好緊張

WWDC同你想買既硬件有咩關係？

想問下重有無人玩係今晚定聽晚

呢度係咪冇巴絲有咁既問題
開頭因為apple mail app 扯電刪鬼左佢，跟住依家同我講deleted app 扯電
真係救命

show off

有咩好show
cls

有冇人呢排部機一過 80% 就差得好慢
唔知關唔關天氣熱事 ?
利申用緊 iPhone X

聽朝

拎堆硬件同人講今年無乜期望堆軟件

wwdc 都可以有硬件姐
有咩問題

我當佢出macbook
咁關你部iphone咩事呀

點9 知
你又吹到提早出IPHONE

我地真係點鳩知你up咩
無人知你講堆野出黎做咩鳩就真

正常

iOS function

我已經熄咗嗰個Optimised Battery Charging

有冇人覺得mac up咗上Catalina叉iPhone慢咗定我錯覺

唔關Apple mail app事，你下次用完手動kill app啦

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

求其填個花名就有wwdc張嘢入wallet

唔怪得有dev ac明明有得免費玩都冇badge
原來係假

backup 定落Mac先

有無巴絲用4G會斷網 3G反而無事
用緊XR 上網睇話關iOS事 有無解決辦法 唔想換機住

係喎大家要玩就backup定

等pb
全部機都會上 宜家個background 太閪

有銀行app嘅機 唔好衝 會炒

7, 7plus, SE1
試呢三個先
如果佢唔爆ser嘅話

se搖撚準備

aapl

WWDC 係香港時間今晚定聽晚

今晚1點

唔知今晚流程會唔會變呢
想同Tim視像Good Morning

最接近嘅設計款式應該都係嚟緊就出嘅Nokia beacon 6
都係一個白色筒設計之前都有猶豫過買邊個最後買咗 alien , 可能搬新屋嗰陣時Nokia 呢個都出就會買埋

我部Apple AirPort extreme 2013 用咗7年到而家
純粹係夠期都覺得係時候升級用WiFi 6 router 先買個新router 嚟取代佢,
俾埋link你，好多年歷史嘅美國網絡公司嚟

第二張個腩

the big belly we have ever made

thx

美國佬傻架
夜媽媽先黎發佈會

仲入支那野落電話我得返wechat冇得揀先要keep

nokia 係靚 但唔係中國買左？咩hmd

曾幾可時，風頭一時無兩，紅透全球，所有人都趨之若既 APPLE , 今日已經完全變質，當你睇到以下既内部小道消息，你感到驚訝嗎？你還願意到蘋果店內消費？

2020 6月 ，根據相關內部消息 , 從今個季度起

- 店員 務必說服客人 購買產品及旗下之服務,否則將被指導.

- 指令前線 店員 必須强烈 催谷applecare+銷量,否則該店員業績將不達標.
（蘋果公司沒有提供傭金之獎勵)

相信係區applecare + 購買既比率應該頗為低，
（以文化的角度，本地人換機速度非常高，跟外國相比實在無辦法比，外國人一部機用幾年以上，保護意識，慳錢既習慣，同香港人，内地人 爛左就換部新既習慣，完全兩回事，加上外國提供分期，同香港一次性付款實在吾同）

- 店員感到壓力，因此並不願意售賣iPhone.，嘗試說服客人用其他途徑去購買(第三方購買點優惠較多，信用卡積分，分期付款，現金回贈，分期服務，或網上購買)

(確實市場上大部分價錢，優惠都要比 Apple store 好, Apple store 既不提供免息分期，不能夠使用信用卡積分，不提供任何折扣，有咩原因要令大家要係店內購買呢？)

人性待遇之差

據稱店內經常標榜以人為本，但原來

- 香港區於示威衝突期間，多番施放催淚彈，店員多番被困在店內，甚至乎長達6小時7小時，為確保業績，店員只能被強制安排留在店內，以便店舖重開.

- 即使安排關店，但依然以業績考慮為大前提，儘管店內冇客人，但仍然堅持開店，罔顧店員安危，多番令到店員於離開途中, 慘食催淚彈及被警方搜查,多番經驗下亦屢次犯錯，安排嚴重失當.

相信吾少市民會發現, 現時嘅蘋果店內係店員多個客人,試想像咁大批 店員堆埋一齊完全冇社交距離，又有無諗過係其實，為保公司業績於最嚴重疫情爆發期間唯獨香港區不關店，(亞太區關店，中國區，歐美區關店) （香港顯然不在亞太區亦不在中國區).

20/6/2020

稍後將翻譯成英文版本

版權有限 copy righted reserved
0
0

死症黎
iOS 13.5 就開始出現
一係kill晒d app
否則實中

我13.5無事，所以唔夠膽上13.5.1

佢個揮手mode —>

全世界都有夜晚
不用分那麼細

用youtube睇定官網好

一直用開官網

官網睇有feel d

我以為剩係得手機部門放棄咗
wifi router 都屬於中國公司?

backup哂啲機
應該會先用iPod touch試玩beta先

等包膠

今晚終於無人問會唔會出SE啦

SE3

屌你又撚

有冇人知$599嗰幾間有冇黑店

SE2 Plus

10年前睇iphone 4

iOSan

Plus Minus Zero ±0 正負零 12吋座地扇 XQS-Z710?????

永續A12Z

Mac先係最癲

大sir又贏!

不過有啲耐

mac os big sur icon 下年肯定變ios 15 icon

等衝上iOS14做白老鼠

今次係睇ram

永續 6s+iPad Air 2

2gb ram恐成最大贏家
早一年嘅1gb ram 6仔永續iOS12直到冇app用

iPad Air 2 仲有
我仲留緊

developer.apple 開返但仲係ios13

都係未上到

邊到有得down 14 profile?

我要14

今次玩唔玩beta 1好

想拎部6s黎升

玩

係咪冇咁快有beta
冇就去訓覺lu

Pb通常會幾時出？

developer好似又down咗

上都上唔到

7月

估下beta 1 dp八達通用唔用到

巴打有developer acc?

hsbc銀行app有冇問題?

開心share?

純分享Wallpaper，冇更新到

等報告
九巴 八達通 同 銀行app

唔知iCloud share 會唔會見到名
用google spare account share算

fake咗

有冇dark mode版既第一張wallpaper

你哋搵到其他link 提我delete返

????

thx bro

iPad 同iOS 今年好似分返開
tvOS, iPadOS, watchOS 等等 未down到

y

應該係成個account centre down咗機

陣間攞部air 3玩下升

SE1

強姦緊個server 由 3 分鍾， 變到依家15鍾鍾hold 住

好似唔記得加密
不過算啦 profile好快會有其他leak

thanks!!

已經出左

衝呀

iOS/iPadOS個profile應該同一個黎,啱啱試咗iPad都用到
btw

preparing update ...
5min already

Ipad裝緊

我屌,iPad幾十秒download完,iPhone嗰度寫仲有兩個鐘

咁搞笑嘅
iOS 個profile filename叫iOS_14_Beta_Profile
iPadOS個profile filename叫iOS_iPadOS_14_Beta_Profile

睇返iPad先知原來一樣
有必要分兩個咩

可唔可以share埋watchos?

我個google drive啱啱upload 咗
server正常返

見到了

有冇人 up 咗 iOS 14? 啲銀行 app 用唔用到?

瞓先，up好耐

唔敢up

Privacy

銀行app有冇問題？

iPad: 18hrs left
iPhone: just start installing

HSBC/ hsb/ tap n go冇問題
學生淨係得呢啲銀行

lihkg app ok?
some from other post say seem buggy

冇問題呀
佢有咩問題？我試下

apple logo + bar ing

唔該巴打，有冇發現啲咩bug?

up咗嘅巴打係唔係連登app都開唔到
#3082

佢冇specific 到
麻煩晒

睇post, 覆post, up圖冇問題

啱啱update 完
用緊comment
Seem ok

依家test banking app

Mac os big sur 多左個開機音效咩玩法

dbs omni
aeon
firstrade
citi
futu

all successfully login by face id

我 catalina 都專登用terminal 開返個開機音效

diu iPad一開

folder animation好似以前iOS 7某一version(唔記得係咪7.1.2)咁

殘體

試下overlay d widget
可以變成同一個widget

lihkg有個bug就係upload圖時個相簿無晒D圖

permission 問題?
可以select specific image / whole photo library

佢搞到Control center個homekit好阻位

有得off 不過佢個margin好似特別大咁

原來個app library要去到最後一頁 再掃多頁先出嚟

當唔常用app 回收箱算

未過保養係咪可以換一次電？

有字體換

想知點解我7仔裝唔到iOS14
我down 完佢一同我熄機裝load 左5秒都冇同我重新開機

原來個選所有圖片，無問題了

off咗會冇咗粒homekit制
但我要粒制

佢而家係 一係就燈,冷氣一次過出晒係Control center
一係就冇

this is apple?

到最後都係一樣

到依家都唔覺有bug

仲要幾順, DB1算係咁

其實真係冇咩大bug

升緊隻錶, 好慢

而家睇唔到自己講過咩

中國

佢上面會彈一句個app做咗咩動作？

淘寶 / 支付寶：Uploading photos from background

好得意

SE1 好撚順

想知airpods pro個firmware幾時會有
利申：上咗ios 14

可能啲嘢全部based ios13 上完真係無咩問題

First bugged app: Alarmy
Set/edit alarm 會彈app

正負評右邊粒睇返reply 乜comment 既制係咪bug 咗

最緊要 iOS 14 用八達通有冇問題

灰咗

Public beta係咪岩？

喂係喎

試左 無

喂今次掂喎 個app用鏡頭會有綠點係右上角

有擺weather係度會咁

用相機綠燈 用mic橙燈
支那app bye

有無人試到點set default app

功能黎, 但再整好D, 依加怪怪地

咪話好波

升完個支銀個touch id好似死左

支銀就是但啦

有pip咁要用返safari睇youtube

夠唔夠膽升部X上去

升咗主機

升埋

Apple Watch series 3有冇得用新watch face

14都係reload

銀行app 有無事

6s

依家有人打嚟真係唔洗full screen？

想知

趁你lock screen先開你個mic 同cam

電量如何先

應該唔會差過ios13掛⋯
iOS 13就係一嚿屎
Apple應該都知iOS 13無得救
要砍掉重練

利申：up 緊

有無人試過 AirPods Pro 環繞聲用唔用到

app資料庫有乜9用

咁搏既

Mini 5升咗

有冇伏

On9
有無人收到呢d fake email？
一完左wwdc 就有

邊度有得follow個抗爭calender

個 iOS 14 Beta Profile 正喎, 可以同 iOS 13 Beta Profile 並存, 裝完 Profile 又唔使 restart 就已經可以直接去 Software Update 度 up 上去 👍🏻

好多位都無端端lag一秒

iOS 14 個 core 係 13 嚟嘅
我 13.6 Beta 2 升上 14 只係 2.8GB

唔係fake 架咩

一早應該要有啦

唔明

即係又係垃圾啦

sor 原來堅野黎...之前未試過收到嘛

子母畫面工具則是可以讓你在觀看影片時，還能夠回到主畫面卻不必讓影片暫停。而這個小畫面則可以視需求移動到不同的位置。

幾時開翻個iOS 14beta post

屌, 無睇到 accept 左添
有咩影響

點先有email

iOS 14 加入一個 Back Tap，敲手機後殼兩下或者三下可以執行指定動作

Facebook/instagram 準備仆街了

肯定有長開microphone

除咗你一開始grant 咗access 俾佢外

iOS 14 會有indicator 話你知佢用緊啲咩

升左上去用多左我50gb 係其他明明我早2日睇都係用左60gb 依家變左110 gb

屌你老味我高潮左
可以揀SHORTCUT,
智能家居
正

呢個功能堅正, 點2下notification center

呢個好方便

Offtopic: 其實唔明ios 入面個random gen password 有咩用 整係喺ios 入面用到 個pw水蛇春咁長 轉左另一部電腦login 既話 個password咪有排打

係

不過你既pw會安全好多

應該係WhatsApp偷聽，因為我fb同ig都冇俾mic權限，一樣聽到我講乜再出廣告

屌你正呀喂

本身有開hey siri又點計....

你當呢個嘅相機同Mic版

iOS14 beta 討論區(1)

Apple 自己冇social media, 又唔會俾資料facebook 同google

呢樣咪建立緊ecosystem
你用鎖匙圈記低帳密，用Mac咪可以幫你自動輸入

所以所有資料俾晒apple都無所謂？

盲反？

全部dictation on-device operate 喎

Siri query 不記名，仲可以opt out

頂

faceid 會自動輸入㗎喎

Hey siri 係認波形先聽，之後仲可以wipe，同埋唔會好似google fb做ai分析畀廣告公司

接聽電話後，個call bar會留喺頂，定消失？

呢個正
開control center方便好多

double tap to lock screen

消失 同以前一樣

果個app 資料庫都幾廢 唔可以自己分類
要佢系統分類有鬼用

用套會無反應

Kaiboard 更新ios14 無左震動

幾時會出新ipad 嚟緊要買嚟做禮物 驚買咗之後出新款ipad

前幾個月先出左新ipad 出都唔會咁快啦
mimi 另計

因為本身想買ipad7 見佢出咗半年 仲有幾個月就一年 呢啲時間買好尷尬

我都咁話，自動分類已經超出咗我遷就iPhone嘅能力

練定一陽指

呢個功能真係勁廢
無得自己分類真係好反智

IOS 14 DB 用唔用到渣打

air2係咪有得升14

用到

想問下 background battery drain on some apps 攪掂未？

都唔撚準既

好似係TAP 部機上半部分先有反應
有埋反應唔係幾快

THANKS

Yes

敲背面果個功能 我覺得好吸引

翻譯果個app 得簡體

IOS 14

反應有D 慢

6s升完好似冇乜分別

6s仲可以有咩分別變11 pro?

試過第一次彈app

基本password security嘢啫
係衰在冇multi-platform綁死你啫

姐係點

洗手偵測功能，呢個好有趣
疫情期間，每個人也要注意要認真洗手最少 20 秒。watchOS 7 引進了洗手時間計算功能，當你洗手時，Apple Watch 會偵測出你正洗手，然後便會計算你洗手的時間，並有倒數功能，距離 20 秒鐘尚有多少。

有咩用架識寫英文應該都識喺keyboard搵粒字
如果認到中文反而幫到長輩

有冇人試過citi app炒唔炒?

巴打介唔介意share calendar

逼人ios14轉英文

香港人日程表iCal版 上線啦

係咪依個？

有咩睇漫畫同小說app 推介 ?

好似ok

Ios14有輕敲二下機背自訂功能 幾正喎

app library唯一用途係可以將啲app隱身，但咁做不如直接剷咗個app佢

無事

widget係咪無得用clock

WWDC 寫22-26號
但其實係咪已經完了 無野發佈？

利申：無睇

你哋上完部機有無發熱？

新 OS 部機要 Indexing 發熱係正常

點解aos買野會喺大陸發貨落黎？
唔係應該香港出貨咩？

因為啲機係由大陸廠做完直接出貨

下個topic (IOS 14 beta大測試）

Yes 之後嗰幾日會係 dev 啲小 session

想問下大家鎖機收到嘅TG同Whatsapp通知，係咪都會show曬邊個人同邊個群send msg過嚟？有冇得唔show？

設定＞通知＞顯示預覽

Bring keyboard and mouse gaming to iPad

fortnite/pubg/cod/minecraft呢幾隻其實都好多人玩

講白d 就係想未來macOS玩到晒iOS平台既game

但係咁樣係咪會變咗唔可以係通知欄到覆

電量如何？

我仲以為香港有倉存放住啲貨

lihkg碌碌下彈app

執緊widget respring

7 , 7plus冇
X有
係咪玻璃機先有？

未有

我見frd嗰部係未unlock可以見到咩app有通知但唔會顯示邊個send嚟
Face ID過咗之後會有preview
但自己較極都係unlock之後冇preview

睇下個app有冇set faceid

back tap真係幾好玩

真係估唔到，Android OS上代抄完iPhone x個操作
今次終於輪到iOS識抄人地d好野

主機升唔升得過？
13.6啲食電bug好難頂

暫時第一日仲係倒水中

Chok爺你都升咗主機？

升晒除咗watch

話說up完佢打亂晒啲shortcut排位

呢度真係好多你呢啲人喺度帶風向鳩噏⋯⋯其實你用過未㗎？
佢個密碼就係咁樣奇形怪狀一大串先保安性能夠高，

而且經iCloud keychain 佢幫你記低晒去到第二部機嗰度一係就Face ID 自動填寫一係就macOS 經Apple Watch/ Touch ID double click confirm 自動填寫

更可以AirDrop分享你個密碼比人哋知道直接填寫都得( iPhone AirDrop 去同事iMac )

最正就係iCloud keychain 會提示我邊啲網站帳戶用咗相同嘅密碼勸喻我去改埋佢, 可以輕鬆用佢password gen 改到全部自己全部帳戶密碼都超複雜而且冇一個相同咁就唔驚再俾人偷account , etc : Netflix / tidal 荒廢咗幾年再睇翻試過俾人用咗

更新完發現原來有唔少app會喺開app嗰下取用你之前copy咗嘅野 同埋掃描你local network 如果唔係bugs嘅話

全部問我local network 既都拒絕晒
真係不知不覺

確保只用apple ecosystem 既野咪好
萬一有需要window android login 真係企左喺度碌柒
imsg 同樣道理

啱啱發現Memoji有得戴頭盔同口罩
黃頭盔+黑口罩

youtube會scan應該就唔奇嘅 要scan有冇電視掛

仲未有ipsw

[月經] iOS集中討論區 (137) iOS , iPadOS 14 beta

開日本VPN
Gogovan會直接話沒有服務

玩咗陣14都係落返塊13先

其實點解iOS 14啲icon唔係跟big sur?

今年最大問題真係LIHKG
除咗灰background 之後用用下會彈app

不過條link死左既 大家入唔入到

香港人日程表iCal版 上線啦

訂閱香港人日程表，一眼睇哂黎緊活動！包冇走漏眼！

記得follow頭抽，你地每個follow對我地黎講都係一個支持！

步驟1
- 按以上連結
- 如Facebook顯示無法開啟檔案，按右上角三點，以Safari/Browser開啟 (如下圖)

步驟2
-「訂閱」

步驟3
- Share比身邊手足

14幾時有正式版